又話抵制萬寧？

想買個萬寧暖包打哂全港分店都無貨

連登狗炒哂車啦仲抵咩制

抵兩日夠啦

口裏說不……

法官都話阿婆唔可信，佢地仲點抵制